唔敢罷工既同我入黎！

你知唔知全香港人唔係淨係得你地有家室有負擔，
你地明唔明 可能你地會諗過埋呢個月下個月會無錢
你無錢可以再搵你無左份工可以再搵，但
你無左尊嚴無左自由，就點都攞唔返
醒啦香港人，尊嚴無價！
光復香港、時代革命
sorry 1999